覺唔覺而家牙豬牙狗都係講故台寫故，拉低哂連登質素？

呢班牙豬牙狗個個都以為自己係作家
唔係寫埋 d 咸濕故就女神故
實則寫出黎 d 野連中學生都不如
拉低哂連登質素

咁你咪直接入post吊佢囉

yes

覺

建議要考牌先